點睇d細酒店將洗手盤移出廁所 放係間房到

唔會好重濕氣咩

咪啱你囉 你條濕鳩無撚哂啲濕氣咪得返個鳩字

非

咁咪好囉，定仔係廁所打緊飛機果陣你都仲可以刷牙洗面

有D仲會將馬桶同浴室分開2個間隔，要行出廳再過返去

我鍾意廁浴分離 但隔太遠唔好

唔係極平個d酒店多數都會分
隔兩間房都ok

但起碼都要係同一間浴室入面

開抽濕機囉，再唔係喺連登抽下水，咁成間酒店都畀你抽乾喇

弱智中醫term撚

掉轉囉 你入廁所瞓咪無濕氣囉

你講咩國家既酒店先? 歐美同日本既原因唔同